卡塔爾航空reschedule問題

小弟買咗七月尾QR經多哈轉機飛Budapest
啱啱check航程發現QR reschedule左 doha-Budapest嗰程，
由12點幾變到第二日凌晨，
轉機時間由8個鐘變到20個鐘，
因為窮嘅關係買咗最平嗰隻機票，
唔知會唔會有得更改。

宜家重夠薑買QR,定係你冇睇新聞,隨時比UAE,沙特封佢空域果陣邊度都唔駛飛

有咩好驚🤔

無乜事 上星期坐完

你又知佢張飛係今個月之內買嘅?

要打上qr到問
我都比人改左 bud 返hkd果程
之後打左上qr改

都係個句喇
打上去Qatar香港個office問啦
電話Qatar網站有

但你票價係邊款，我promo驚唔比改

咁就唔知,不過多哈機場俾人削到得返一條空中走廊,所以排隊要排多十二個鍾

打咗先算啦
你仍住自己係promofare唔會畀改唔打
跟本問題冇可能解決
唔係連用幾分鐘時間打都唔肯吖嘛?

都啱

應該無關係
依家係佢改你 唔係你改佢
你大過佢